維機解任 11/11/17 2200 刺客教條:起源, 暗殺唔到?

開台時間: 2200-0100

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水